Viutv 強勢助攻 大氣文宣 1987 逆權公民

今晚2030 viutv 會播1987 逆權公民
內容係咩自己google喇 情況同現今香港極為相似
今日無出去既 準時禁過去同兩老一齊睇喇